{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042313",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050571",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 베네치아펜션"
    },
    "text": "ペネコル渓谷に接すれば水遊びができるペンションだ。 このペンションは2つのトイレがある客室と一軒家形式で運営され、付帯施設としては食堂とカフェがある。 注意事項としては予約人数以外には訪問してはならず、そうでない場合は一人当たり3万ウォンの追徴金が賦課されたり強制退室される。 特に7月と8月の夏の繁忙期週末である土曜日と日曜日には清掃と駐車問題で3時以前には入室が不可能だ。 したがって、早く到着する場合、あらかじめキャバナ(普段)を予約して利用しなければならない。 ペンションの目の前にある屋外縁台では個別にバーベキューを利用することができる。 炭とグリルは2~6人基準で20,000ウォンで利用でき、現場で決済する。 幼児の場合、準ピーク期には2歳以下は1万ウォン、3歳以上は2万ウォンであり、ピーク期には乳幼児も2万ウォンと計算される。 愛犬は入室できず、インターネットは無料Wi-Fiを提供する。 ペンション施設としては消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード決済端末機、プリンターがあり、食堂とカフェで食事ができる。 またセミナー室もあり、利用は有料で1回100,000ウォンで可能だ。 駐車は無料で利用でき、現場の状況によって利用が制限されることがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの施設には何がありますか？",
            "answer": "このペンションには2つのトイレがある客室と一軒家形式で運営されています。また、付帯施設として食堂とカフェもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約人数以外の人は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、予約人数以外の人は訪問してはなりません。もし訪問する場合は、一人当たり3万ウォンの追徴金が課されるか、強制退室となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの早い到着は可能ですか？",
            "answer": "7月と8月の夏の繁忙期週末の土曜日と日曜日には、清掃と駐車の問題のため、3時以前には入室ができません。早く到着する場合は、キャバナ（普段）を予約して利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションの目の前にある屋外縁台ではバーベキューを利用することができます。炭とグリルは2〜6人で20,000ウォンで利用できます。現場で決済を行います。"
        },
        {
            "question": "幼児の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "準ピーク期では2歳以下は1万ウォン、3歳以上は2万ウォンです。ピーク期では乳幼児も2万ウォンとなります。"
        },
        {
            "question": "愛犬はペンションに入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、愛犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード決済端末機、プリンターがあります。また、食堂とカフェで食事をすることもできます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "セミナー室の利用は有料で、1回につき100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できますが、現場の状況によって利用が制限されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 521
    }
}